民陣，請組織罷買日！！！！！！！！

兄弟爬山，各自努力

勇武o既付出係好大

但再咁落去都唔係辦法

民陣可唔可以組織罷買日

迫使商家迫令回應訴求？

推

罷買好啊又無成本又有得返工岩哂香港人

推到睇到

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合埋罷賣 byebuy日一齊做